行山總有驚喜......

行山總有驚喜
難免po上IG
佢哋大家
戇鳩威tag到通行唱

教會閂咗門
所以上黎連登唱？

明年今日？

其實岩音，但內容差啲
63/100分

係咪麥浚龍既彳亍

獅子山下

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

郭富城嘅弱？